炒一個人仲難過請一個人

大公司請左個8婆
老細好想炒佢
Team leader 都想炒佢
奈何人事部話要出夠三封警告信先炒得
兩個老細日日係到諗原因
笑死我

條8婆罪名：
成日扮醒
自以為做得耐咩都識 成日指指點點
其實咩都唔識 又唔關佢事
成日收埋D野 唔比人知
放假前唔問佢 佢唔會交代
老細問佢野 hea答 同事問佢野hea答

利伸 受害者 老細話唔再請女人

乜都唔比佢做
唔比佢上網

3個月內佢會自己走